警察是日保護兩大要員

要員1號:妓女一名

要員2號:嫖客及傷人兇徒

柒出國際

警方學到野 敵人既敵人係朋友

之後仲可以claim OT補水
fatfat

香港驚察 知法犯法

香港警察
轉守廁格

嘩 蛇鼠一窩

正仆街冚家剷

打人都放真係好戇㞗
連做下戲拉佢上警車都唔做

柒出國際

落地獄啦死黑警！

香港警察專保護罪犯

香港警察，專守廁格

香港警方成功爭取逃犯天堂
賣淫行乞 唔拉
傷人 唔拉
政治犯 全拉

有冇尊嚴幾十人守廁所

第3名要員
打人嘅大波man

警察

一個廁格都要咁多警力
一個廢老一隻雞仲重要過我地幾千市民

真係醜唔撚醜

睇死佢隔離街落車啦

推

我冇野講

有上限？

激發屯門友聽日衝出大西北
真係成班傻閪

出糧畀你（差佬）去保護隻雞？唔撚化？

有無法律撚賜教101拘捕令可唔可以針對懷疑犯法既當值警察行使？

正苦既人做乜都唔拉
果堆休班警 即係黑警 乜都做齊 都無事 就係因為咁

點解可以包庇到咁撚痴線
廿幾條友護送個犯上的士
簡直無法無天！

黑警肉酸到 抵死全家

林桌廷都冇咁好待遇

廢老+雞>>>>>>>>議員

正話保護大波man一眾傷人兇徒離去

我冇嘢講

如果第一張圖擺上REDDIT會有咩COMMENT

做咩聞個鏡頭

好似仲有個綠衫呀叔

啲狗係鍾意周圍聞野

警狗真心無腦！
入去公廁捉隻雞走，
成件事冇咁辣興我地
守公廁

班傻鳩知唔知自己做緊乜
為左隻雞同隻雞蟲

叫我點尊重你啊香港警察 cls

重點係守住個賣淫跳唱大媽

香港__ __
保護嫖客？

我冇嘢講；純粹中文學習討論

第二單有片未 頭先有人段片炒晒車 係比人屈

真係柒出國際

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

陰公 淪落到咁

推

隻支那雞爽叫牙蛇甘辛苦
今晚同佢地玩40p

真係唔好再叫佢地做狗啦

因為佢地真係狗都不如
守公廁

仲有大波man呢

又一次警黑合作

cls

點解圖一啲狗懵下懵下咁嘅

佢地四點守到六點幾

仲有第三個, 大波man, 專車送走

屌個個人都係cam做緝毒犬咁咪好辛苦

警察智商

呢班警犬已經不問是非 真香港人反既佢地就撐

市民成為警察頭號敵人

打人嗰到需要fact check

香港警察世界第一
警察組成人鏈保護雞隻
看得我眼淚都快流了
實左太正氣啦

我以為d大陸婆係香港一等居民，我地係三等居民

唔好悔辱性工作者得唔得

香港警察 保護嫖客

衰過雞 冇得屌 呃廢老感情

雨傘個陣都會扮下野拉返差館啦！

將今日所見所聞反攻baby kingdom

逃犯天堂

啲被林尊誤導嘅人口口聲聲話支持送中係因為唔想香港成為逃犯天堂
根本香港本身就係逃犯天堂啦

今日政府係真心與民為敵。一大班人去公園趕雞，同你政府無仇無怨，無人衝你政府總部狗總，你政府走去搞事係咪多此一舉

今日VIP

push

衰過守水塘

保皇黨成日講既破壞法治

黑警放人 唔係第一日既事 果陣佔旺 佢地成日都咁做 正仆街

黑警幾時死全家??

聽日除咗五大訴求
仲要煲大佢

WE CON叻 家禽&雞蟲

垃閪圾

推出國際

5年前旺角起碼放咗幾十人啦
黑底喺正狗面前出手，一之後即刻幾隻狗護住佢走

同班支那雞做朋友??

好撚反智

保護完隻雞之後免費扑野？

再推上報 再次柒出國際

低犯罪率

我無野講

頂

黑警今日完美演譯警權過大

蓋清繼續認真

第一次聽警察係警處門口叫人打999報警 好野

保護完班妓女，班妓女識唔識做？

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

送環保吹

金正恩都係得咁少人保護……

梳 地鐵chok一chok禁錯負皮 原諒P班仔

第一張，我以為黑警借左女廁做指揮部司令塔，爭在未開斯巴達盾陣

點解d警察可以咁垃圾，d大陸女明顯乞食

呢張冇水印好啲，有冇ching做到對比圖，做下文宣

包庇 視而不見 咪當無犯罪囉

原隻手啦

幫襯開

警察護黑天職黎喎
唔通要去保護手無吋鐵嘅市民咩
打黑ot 冇補水
打爆市民頭就有10 萬蚊
你話點揀好？

唔怪得罪案率低

阿蛇真博愛

到底知唔知醜字點寫⋯

真係難睇得好離譜

世界第一

邪牌愛差人,克警/雞幾世因緣
難捨難離

又柒出國際

圖三 四眼女警

整長輩圖比啲藍絲睇
黑狗保護屯公大媽
幫助妓女勾人老公
人人得而誅之

more than 2 already

屌啦星 一直犯法嘅人 咁保護
真係狗黎 呀爺叫做咩就做咩

保護完可能以身相許 所以咁落力 要咁多個人保護一個人

活在香港是挑戰 警賊保護娼妓先

捉賊唔見你咁撚落力 屌你老母

可能屯門區果d未拎

唔好影衰妓女ok？
妓女閂埋門做生意唔會係大街叫床影響人

大力鼓勵淫蕩！

叫佢地黑警唔係冇原因

麻煩文宣組

人地排住隊等幫襯姐

升唔到警長，咪做住廁所所長囉

好似雞蟲成班

就算佢地屋企人/女朋友幾撐佢地都好
問佢地今日搞成點 佢地會唔會好意思話自己守左公廁/保護左嫖客

自由閪！
拿 雖然有冇犯法就法庭話事嘅
不過警中央就係搵唔到證據 咁點告佢 點上法庭先？
你話啱唔啱？
（設計對白）

警察擺明係同黃絲過唔去，民生問題搞唔掂，人民行出黎就做對家。

安全第一，別衝

有冇人可以整啲長輩圖，等的撐警女藍絲嬲嬲豬
幫隻大陸雞開路咁過癮啊啦

有請文宣組上場

幾十個人保護1隻雞1個嫖客，唔怪得又話香港罪案少但又要請30000個警察

香港警察提倡暴力
護送暴徒離開

警察無做錯!!!

財委唔批係咪黑警會冇ot 錢出

點撚解可以咁垃圾

見到都覺得羞家
班狗學堂畢業岀黎係保護隻雞同守公廁

成班警賊 我屌你老母臭閪

堅守廁格

大家唔係仲期望佢地幫我地呀嘛
大家玩到咁大 係警都叫狗就預左佢地係警都做狗 唔幫我地架啦

佢地唔幫我地唔緊 唔好期望 同埋首要係自己人識保障自己人

不如大家一齊諗點保障自己 出個list一齊做 佢地自己無我地乎

因為警賊本身就係罪犯

保護軍妓

呢班係雞場保安，唔係警察

大波man黨羽

Hong Kong police save prostitute from protesters

笑死人咩

邪牌愛差人
都講咗幾十年啦

好正義啊公安

又有材料

sir 鼠一窩

屌 警狗我地養 反咬骨頭保外人
叻仔

交稅黎比堆警察守住公廁入面個大媽，我真係接受唔到囉，啲錢夠買到幾多罐午餐肉?

守立會又唔見咁多人

又係時候推上國際

不嬲係

排住隊入去屌閪姐

屌你老母 出咁多警力保護隻

正垃圾

原來做雞真係可以without fear of crime㗎

推
班狗冇打錯英文㗎

屌 又浪費 納稅人 d 錢。

笑撚左 成班差婆圍住保護隻大陸雞

過百人

起佢底

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

水塘都無得佢地守啦
以後守女廁啦屌你地老母黑警

真正"逃犯天堂" !

今日警察樽鹽真係冇晒喇
保護人ok,， 點知保護嗰件係雞...
好啦保護雞， 點知要守住廁所入面隻雞...
好啦守廁所都算喇，點知個廁所臭到幾入米外都聞到臭尿味

very seven lor

加埋過百萬人工 去保護隻雞

保護自己人姐